msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language: \n"
"Language-Team: \n"
"Content-Type: \n"
"Content-Transfer-Encoding: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/components/CurrencyInputPanel/FiatValue.tsx
msgid "$<0/>"
msgstr "$<0/> 美元"

#: src/components/AddressInputPanel/index.tsx
msgid "(View on Explorer)"
msgstr "(在以太坊资源浏览器上查看)"

#: src/components/AccountDetails/index.tsx
msgid "(clear all)"
msgstr "(全部清除)"

#: src/pages/Lottery/index.tsx
msgid "*Lottery pools are run on the blockchain. Our game code is fully open source. Final interpretation is at the organizer's discretion."
msgstr "*抽奖池是在区块链上运行的。我们的游戏代码是完全开源的。最终解释权归组织者所有。"

#: src/components/AccountDetails/index.tsx
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
msgid "Address:"
msgstr "地址:"

#: src/pages/Lottery/index.tsx
msgid "All participating RDAOs are accumulated in the lottery pool."
msgstr "所有参与的 RDAOs 都会累积到抽奖池中。"

#: src/pages/Lottery/index.tsx
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Approve {0}"
msgstr "批准 {0}"

#: src/pages/Lottery/index.tsx
msgid "At the end of each round, one lucky player will be randomly selected by the blockchain."
msgstr "在每一轮结束时，区块链将会抽选选择一名幸运玩家。"

#: src/components/Menu/index.tsx
msgid "Version {APP_VERSION}"
msgstr "版本 {APP_VERSION}"

#: src/components/WalletModal/PendingView.tsx
msgid "Back to wallet selection"
msgstr "返回钱包选择"

#: src/components/CurrencyInputPanel/index.tsx
msgid "Balance: {0}"
msgstr "余额： {0}"

#: src/components/Header/NetworkSelector.tsx
msgid "Bridge"
msgstr "桥"

#: src/components/AccountDetails/index.tsx
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: src/components/Header/ChainConnectivityWarning.tsx
msgid "Check network status"
msgstr "检查网络状态"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Claim <0/> for {0}"
msgstr "为 {0} 领取 <0/>"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Claim UNI reward for {0}"
msgstr "{0} 领取 UNI 奖励"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Collect {0}/{1} fees"
msgstr "收取 {0}/{1} 手续费"

#: src/components/ModalViews/index.tsx
msgid "Confirm this transaction in your wallet"
msgstr "在您的钱包中确认这笔交易"

#: src/components/Web3Status/index.tsx
msgid "Connect Wallet"
msgstr "连接钱包"

#: src/components/WalletModal/index.tsx
#: src/pages/Lottery/index.tsx
#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
msgid "Connect a wallet"
msgstr "连接钱包"

#: src/components/AccountDetails/index.tsx
msgid "Connected with {name}"
msgstr "已与 {name} 连接"

#: src/components/WalletModal/PendingView.tsx
msgid "Connecting..."
msgstr "正在连接..."

#: src/components/AccountDetails/Copy.tsx
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: src/components/AccountDetails/index.tsx
#: src/components/AccountDetails/index.tsx
#: src/pages/Lottery/index.tsx
msgid "Copy Address"
msgstr "复制地址"

#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
msgid "Create"
msgstr "创建彩票合约实例"

#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
msgid "Create Lottery"
msgstr "创建彩票合约"

#: src/pages/Lottery/index.tsx
msgid "Current Pool Amount"
msgstr "目前奖池金额"

#: src/components/Menu/index.tsx
msgid "Dark Theme"
msgstr "深色主题"

#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
msgid "Data Error"
msgstr "数据错误"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Delegate voting power to {0}"
msgstr "将投票权委托给 {0}"

#: src/components/AccountDetails/index.tsx
msgid "Disconnect"
msgstr "断开"

#: src/pages/Lottery/index.tsx
msgid "Each participant only needs to pay 100 RDAOs in order to participate."
msgstr "每位参与者参加只需要支付 100 个 RDAOs。"

#: src/components/Web3Status/index.tsx
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/components/WalletModal/index.tsx
#: src/components/WalletModal/PendingView.tsx
msgid "Error connecting"
msgstr "连接错误"

#: src/components/WalletModal/index.tsx
msgid "Error connecting. Try refreshing the page."
msgstr "连接出错。请尝试刷新页面。"

#: src/components/Header/NetworkSelector.tsx
msgid "Etherscan"
msgstr "Etherscan"

#: src/components/Popups/FailedNetworkSwitchPopup.tsx
msgid "Failed to switch networks from the Rdao Lottery. In order to use rdao lottery on {0}, you must change the network in your wallet."
msgstr "无法从 Rdao 彩票页面切换网络。为了在 {0} 上使用 Rdao 彩票，您必须更改钱包中的网络。"

#: src/pages/Lottery/index.tsx
msgid "Finished"
msgstr "已结束"

#: src/pages/Lottery/index.tsx
msgid "Game Instructions"
msgstr "游戏说明"

#: src/components/Header/NetworkSelector.tsx
msgid "Help Center"
msgstr "帮助中心"

#: src/components/WalletModal/index.tsx
msgid "Install Metamask"
msgstr "安装Metamask"

#: src/components/WalletModal/index.tsx
msgid "Legal & Privacy"
msgstr "法律与隐私"

#: src/components/Menu/index.tsx
msgid "Light Theme"
msgstr "浅色主题"

#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
msgid "Loading Lottery Info..."
msgstr "加载彩票合约信息..."

#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
msgid "Lottery Detail"
msgstr "彩票合约详情"

#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
msgid "Lottery Manager"
msgstr "彩票合约管理员"

#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
msgid "Lottery Name"
msgstr "彩票合约名称"

#: src/pages/Lottery/index.tsx
#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
msgid "Lottery list:"
msgstr "彩票合约列表:"

#: src/pages/Lottery/index.tsx
msgid "Lottery: {selectedLottery}"
msgstr "彩票合约: {selectedLottery}"

#: src/components/CurrencyInputPanel/index.tsx
msgid "MAX"
msgstr "最大值"

#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
msgid "Manager:"
msgstr "管理员:"

#: src/components/Menu/index.tsx
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: src/pages/Lottery/index.tsx
msgid "Min Amount"
msgstr "最小金额"

#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
msgid "Min Amount:"
msgstr "最小金额:"

#: src/pages/Lottery/index.tsx
msgid "My Deposited"
msgstr "我的质押"

#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
msgid "Name:"
msgstr "名称:"

#: src/components/Header/ChainConnectivityWarning.tsx
msgid "Network Warning"
msgstr "网络警告"

#: src/pages/Lottery/index.tsx
msgid "No Lottery Exist"
msgstr "没有发布彩票合约"

#: src/pages/Lottery/index.tsx
msgid "No Winner"
msgstr "没有人获奖"

#: src/pages/Lottery/index.tsx
msgid "Not yet drawn"
msgstr "尚未开奖"

#: src/components/Web3ReactManager/index.tsx
msgid "Oops! An unknown error occurred. Please refresh the page, or visit from another browser or device."
msgstr "糟糕！出现未知错误。请刷新页面，或从其他浏览器或设备访问。"

#: src/pages/Lottery/index.tsx
msgid "Pausing"
msgstr "暂停中"

#: src/pages/Lottery/index.tsx
msgid "Pending"
msgstr "等待开始"

#: src/pages/Lottery/index.tsx
msgid "Player Count"
msgstr "玩家数量"

#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
msgid "Player Count:"
msgstr "玩家数量:"

#: src/pages/Lottery/index.tsx
msgid "Players list:"
msgstr "玩家列表:"

#: src/pages/Lottery/index.tsx
msgid "Please approve firstly"
msgstr "请先授权"

#: src/components/WalletModal/index.tsx
msgid "Please connect to a supported network in the dropdown menu or in your wallet."
msgstr "请在下拉菜单或您的钱包中连接到支持的网络。"

#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
msgid "Current Pool Amount:"
msgstr "当前奖池金额:"

#: src/components/SwitchLocaleLink/index.tsx
msgid "RDAO Lottery available in: <0>{0}</0>"
msgstr "RDAO Lottery 可用：<0>{0}</0>"

#: src/components/AccountDetails/index.tsx
msgid "Recent Transactions"
msgstr "最近的交易"

#: src/components/AddressInputPanel/index.tsx
msgid "Recipient"
msgstr "接收方"

#: src/pages/Lottery/index.tsx
msgid "Running"
msgstr "活动中"

#: src/pages/Lottery/index.tsx
msgid "Select a Lottery"
msgstr "选择一个彩票合约地址"

#: src/components/Header/NetworkSelector.tsx
msgid "Select a network"
msgstr "选择网络"

#: src/components/CurrencyInputPanel/index.tsx
msgid "Select a token"
msgstr "选择代币"

#: src/components/ErrorBoundary/index.tsx
msgid "Something went wrong"
msgstr "出错了"

#: src/pages/Lottery/index.tsx
#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
msgid "Start Time:"
msgstr "开始时间:"

#: src/pages/Lottery/index.tsx
msgid "State"
msgstr "状态"

#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
msgid "State:"
msgstr "状态:"

#: src/pages/Lottery/index.tsx
#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
msgid "Stop Time"
msgstr "结束时间"

#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
msgid "Stop Time:"
msgstr "结束时间:"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Submit new proposal"
msgstr "提交新提案"

#: src/components/WalletModal/index.tsx
msgid "Tally"
msgstr "相符"

#: src/components/WalletModal/PendingView.tsx
msgid "The connection attempt failed. Please click try again and follow the steps to connect in your wallet."
msgstr "连接尝试失败。请单击重试并按照步骤在您的钱包中连接。"

#: src/components/Header/Polling.tsx
msgid "The current fast gas amount for sending a transaction on L1. Gas fees are paid in Ethereum's native currency Ether (ETH) and denominated in GWEI."
msgstr "当前用于在 L1 上快速发送交易的 gas 价。 Gas 费用以以太坊的本位币以太币 (ETH) 支付，并以 GWEI 计价。"

#: src/components/CurrencyInputPanel/FiatValue.tsx
msgid "The estimated difference between the USD values of input and output amounts."
msgstr "输入和输出金额的美元价值之间的估计差异。"

#: src/pages/Lottery/index.tsx
msgid "The lottery pool will then automatically transfer all accumulated RDAOs to the lucky player."
msgstr "抽奖池会自动转账所有池中累积的 RDAOs 给一名幸运玩家。"

#: src/components/Header/Polling.tsx
msgid "The most recent block number on this network. Prices update on every block."
msgstr "此网络上的最新区块编号。兑换率会每区块都更新。"

#: src/components/Pager/index.tsx
#: src/components/Pager/index.tsx
msgid "Total: {total} items"
msgstr "总共: {total} 条记录"

#: src/components/WalletModal/PendingView.tsx
msgid "Try Again"
msgstr "再试一次"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Unwrap <0/> to {0}"
msgstr "将 <0/> 换回为 {0}"

#: src/components/AccountDetails/index.tsx
#: src/components/AccountDetails/index.tsx
msgid "View on Explorer"
msgstr "在以太坊资源浏览器上查看"

#: src/components/ModalViews/index.tsx
msgid "View transaction on Explorer"
msgstr "在以太坊资源浏览器上查看交易"

#: src/pages/Lottery/index.tsx
msgid "Wait Luck Draw"
msgstr "等待开奖"

#: src/components/AddressInputPanel/index.tsx
msgid "Wallet Address or ENS name"
msgstr "钱包地址或 ENS 名"

#: src/pages/Lottery/index.tsx
msgid "When each round of the lottery pool begins, the organizer will transfer a certain amount of RDAOs to the lottery pool."
msgstr "当每轮抽奖池开启，主办方会转入一定数量的 RDAOs。"

#: src/pages/Lottery/index.tsx
msgid "Winner"
msgstr "获奖者"

#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
msgid "Winner:"
msgstr "获奖者:"

#: src/components/AccountDetails/TransactionSummary.tsx
msgid "Wrap <0/> to {0}"
msgstr "将 <0/> 换为 {0}"

#: src/components/WalletModal/index.tsx
#: src/components/Web3Status/index.tsx
msgid "Wrong Network"
msgstr "错误的网络"

#: src/components/Header/ChainConnectivityWarning.tsx
msgid "You may have lost your network connection, or {label} might be down right now."
msgstr "您的网络连接可能已断开，或者 {label} 可能正处停机状态。"

#: src/components/Header/ChainConnectivityWarning.tsx
msgid "You may have lost your network connection."
msgstr "您的网络连接可能断了。"

#: src/components/AccountDetails/index.tsx
msgid "Your transactions will appear here..."
msgstr "您的交易将出现在这里..."

#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
msgid "create lottery success, please wait the block confirm."
msgstr "创建彩票合约成功，请等待区块确认"

#: src/pages/Lottery/index.tsx
msgid "deposit amount should bigger than {0}"
msgstr "质押金额需大于等于 {0}"

#: src/pages/Lottery/index.tsx
msgid "deposit success, please wait the block confirm."
msgstr "质押成功，请等待区块确认"

#: src/components/Pager/index.tsx
msgid "go to"
msgstr "跳转"

#: src/components/Header/Polling.tsx
msgid "gwei"
msgstr "gwei"

#: src/components/Web3Status/index.tsx
msgid "has socks emoji"
msgstr "有 socks 表情包"

#: src/components/Header/ChainConnectivityWarning.tsx
msgid "here."
msgstr "这里。"

#: src/components/Pager/index.tsx
msgid "items"
msgstr "项"

#: src/components/Pager/index.tsx
msgid "page"
msgstr "页"

#: src/pages/Lottery/index.tsx
msgid "please approve the contract firstly"
msgstr "请先授权"

#: src/pages/Lottery/index.tsx
msgid "please enter the deposit amount"
msgstr "请输入质押数量"

#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
msgid "please enter the lottery name"
msgstr "请输入彩票合约名称"

#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
msgid "please enter the manager address"
msgstr "请输入管理员地址"

#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
msgid "please enter the min amount"
msgstr "请输入最小参与金额"

#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
msgid "please enter the start time"
msgstr "请输入开始时间"

#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
msgid "please enter the stop time"
msgstr "请输入结束时间"

#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
msgid "stop time should greater than current time"
msgstr "结束时间需大于当前时间"

#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
msgid "stop time should greater than start time"
msgstr "结束时间需大于开始时间"

#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
msgid "token address error"
msgstr "代币地址错误"

#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#: src/components/Web3Status/index.tsx
msgid "{0} Pending"
msgstr "{0} 待处理"

#: src/components/Header/index.tsx
msgid "{0} {nativeCurrencySymbol}"
msgstr "{0} {nativeCurrencySymbol}"

#: src/components/CurrencyInputPanel/FiatValue.tsx
msgid "{0}%"
msgstr "{0}%"

#: src/pages/LotteryFactory/index.tsx
msgid "{showLotteryAddress}"
msgstr "{showLotteryAddress}"

#: src/components/Pager/index.tsx
#: src/components/Pager/index.tsx
msgid "Show rows"
msgstr "显示行数"

#: src/components/Pager/index.tsx
#: src/components/Pager/index.tsx
msgid "Showing {0} - {1} out of {total}"
msgstr "从{total} 中显示{0} - {1}"